[TG] Telegram 冗員扮工吹水谷

目前成員主要90後
視情況維持谷內人數，希望大家易d傾計
有意加入請填form

更新，請用此link